我有個日本朋友岩岩先係香港落機

[size=6][red]我屌你班仆街咪撚亂帶風向啦

推

求幫推

各位大佬一手料呀

有無人呀

712

8964

P牌無人權呀屌

123

456

推呀屌

kimochi

多謝大佬幫推

推推推推

睇唔明日文，佢講緊咩？

佢講佢岩岩落機，問我係咪香港
跟住我同佢講機場好危險、叫佢快d走
跟住佢話佢出緊去市區

推推推

唔撚洗推啦hx有2隻日本返嚟，亦係得呢2隻

好啦

機場有幾危險 出銅鑼灣仲危險

佢去尖沙咀

架飛機唔降落咁去邊？飛返日本？

降落左，我朋友咪影左機場張照，佢坐緊車出市區
姐係代表停飛停機場快線係假消息

你講清楚d吖嘛師兄

我一見到我個fd搵我我就即刻諗住通知各位手足，開得太心急